(有片) 為什麼你還不把我當台灣人？來台30年的老外困擾

感覺到呢個鬼佬真係由心係一個台灣人

似台灣人過好多近年走難過去既香港新移民

就好似呢個鬼婆比腥港人更似香港人